家庭問題令到壓力爆煲好想死

本身工作已經有壓力，咁岩遇上家人身體問題。
但父母就一路只為佢地自己諗好似想放棄個老人家咁。
意見分歧嘈起上黎，我老豆叫我去做雞，快撚啲死左佢。
由細到大我同佢地既關係都唔係好，
特別我老豆一心情唔好，就會冇緣冇故打我一身，
打到我廿三歲先停，爆甲裂指骨都試過晒，
呀媽只會企埋一邊唔出聲，冷眼旁觀。
頭先我老豆叫我去死果一刻我真係想死撚左去算，做人咁辛苦為乜？

社工係廢

不過都要問下有冇計幫到你

努力工作
搬出去過自己既生活
有排都未需要講死

有無能力 有能力就搬出去住

搬岀去吶如果有能力
以後唔好再見

呢刻未有能力，同埋我都搬埋出去屋企個老人家就冇人捍衛

有時真係好想知 人生有冇得end game restart.
經常loop 呢啲問題，同朋友講驚佢都聽到厭。
除左諗到收埋係個心到諗唔到點做。
特別如果番工放負老細會覺得你唔識情緒管理，再加句家家都有本難念的經安慰你就算。
家下我眼中既人生好似得黑色咁，真係冇乜生存意志

加油啊 明白你感受 我都經歷過
係解決唔到 無得說服/改變佢地思想同價值觀
唯有現實啲捱多一陣 盡力捍衛自己有維護既嘢
然後搬出去住
好辛苦我知 不過為左你既前面精彩既人生 就再努力頂多一陣 前面日子你都捱得過 無嘢難到你

前面真係會有精彩既人生？

死左你老豆咪仲happy
梗係係到激下佢先好玩

與其死，不如半生不死咁留係到麻煩佢

看透左 其實人生係空白 係人填滿佢
到頭來都係死 以前覺得早死早脫離苦難 不過世界好大 既然經歷過呢啲負面嘢 長大以後 有好多令你開心既事物等緊你 總之繼續生存好嗎
利申 自己想死 唔想見到人地死

話俾你老豆知，佢都會有老既一日
反抗唔係靠反叛，係睇能力

唔好理佢地啦，努力工作
做多份正當散工，唔洗係屋企面阻阻
儲落錢唔好比佢地知，時機到就搬走閃人

我屋企一塌糊塗 所以唔係孝順女會同你講 人前半生永遠被家庭拖後腿 仆街講句 屋企人唔會跟你成世 有能力自立之時 就係你為自己人生填上色彩既開始

死左唔知佢會唔會內疚

唔會 呢種父母只會怪子女垃圾 少少嘢都捱唔到要死 所以更加唔可以死

我就係咁講 我話佢地家下咁對呀婆 到老左都係自己受番
佢話我衰撚格叫我快撚啲死左去

到時會唔會太老，冇色彩比我再填。

年紀永遠都唔係阻止自己做任何嘢既問題 係藉口

我都想打多份散工 但家下又讀緊pt degree
得番好少時間 如果用埋黎打工
我驚我到三四十歲發現我一無所有，人生只冇工作

帶埋老人家一齊搬

唔識安慰你
但係可以比你係到呻
盡情呻啦

報警拉鳩佢

你平時洗費去左邊呀？
慳慳地搵個fd夾份租唔得咩？